坐坐下又5點

頭香

等天光

日出照舊

不要暗戀

屌

早訓得濟 醒咗幾個鐘啦屌